巨巴 你唔洗溫書咩？

啱啱起身，依家出去食譚狗
之後圖書館溫，屋企整嘢

温乜勁